\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Literaturrecherche Generierung] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Literaturrecherche Isomorphie] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	\item[Algorithmus Generierung (M)] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Ergänzen der Quellen in Citavi und Sheets] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck

	\item[Implementierung Isomorphie] \hfill \todoperson{Beatrice} \halfcheck \\
		Teile des Algorithmus müssen noch implementiert werden. Das Konzept ist fertig ausgearbeitet
	\item[Nächstes Treffen] \hfill \halfcheck\\
		Verschoben auf 19.00 am selben Tag
	\item[Datenbank \& Statistiken] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \nocheck\\ 
		Auch wenn das Konzept für die Erstellung von Statistiken teilweise ausgearbeitet wurde, wurde die Ausarbeitung und Implementierung in die kommende Woche verschoben
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \nocheck\\
		Der Bericht für Isomorphie und Kanonisierung, sowie für festgelegte Regeln bei der Sortierung der Adjazenzmatrizen muss noch verfasst werden

\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
\begin{description}
	
	\item[Meilenstein Funktionierende Generierung ohne
	Beachtung didaktischer Aspekte] \hfill Der zweite Meilenstein wurde erfolgreich erreicht. Zusammenhängende Graphen können nun über Bitstreams generiert und ausgegeben werden. Ausstehend ist die Einbindung von Epsilon-Übergängen und Eingabefolgen. In der folgenden Woche werden außerdem weitere didaktische Aspekte, wie die Aussortierung nicht geeigneter Graphen aufgrund ihrer strukturellen Eigenschaften, ergänzt.
	
	\item[Konzept für die Isomorphie] \hfill \\
	Ein geeigneter Algorithmus für die Überprüfung zweier Graphen auf Isomorphie wurde gefunden. Es wurde beschlossen dazu im Voraus Graphen in ihrer Matrixform mithilfe von bestimmten Regeln zu sortieren, um den Vergleich zu beschleunigen. Ausstehend ist die vollständige Implementierung dieses Algorithmus und die Ausgabe von passenden Statistiken. Damit sollen häufig auftretende Muster erkannt werden können.
 
\end{description}
\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen 
\begin{description}
	\item[Review und Dokumentation] \hfill \halfcheck\\
	Der nächste Sprint wurde gemäß des Zeitplans geplant. Der aktuelle Zeitplan kann eingehalten werden. Der Meilenstein wurde fristgerecht erreicht. Einige Erkenntnisse müssen noch dokumentiert werden (Algorithmen für Isomorphie und Generierung).
	%Überprüfung und ggf. Anpassung des Zeitplans und der Meilensteine. Dokumentation des aktuellen Stands und detaillierte Planung des nächsten Sprints.
	\item[Risikoanalyse] \hfill \fullcheck \\ 
	Keines der Risiken stellt momentan ein Problem dar.
	%wöchentliche Analyse der definierten Risiken. Frühzeitiges Erkennen und Bekämpfen aufkommender Probleme.
	\item[Teamarbeit] \hfill \fullcheck \\ 
	Absprachen haben gut funktioniert und beide Mitglieder sind auf demselben Stand. Da eines der Mitglieder häufiger in der Bibliothek arbeitet, ist die Kommunikation etwas erschwert. Diese funktioniert, indem ein Mitglied redet und das andere seine Antworten in den Chat schreibt.
	%Pair Programming wo dies sinnvoll ist, Teilen von Erkenntnissen und Abgleichung des Wissenstands. Korrekturlesen der schriftlichen Ausarbeitung des jeweils anderen.
	\item[Testen] \hfill \halfcheck \\ 
	Tests der Algorithmen fehlen teilweise noch.
	%Durchführung von Unit-Tests und Integration-Tests. Implementierung und Nutzung einer Testumgebung (Nutzeroberfläche) zur Darstellung von Ergebnissen.
	\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \fullcheck \\ 
	Ein Treffen ist vermutlich in ein bis spätestens zwei Wochen wieder nötig, um den aktuellen Stand vorzustellen, da viele Beschlüsse getroffen wurden.
	%Regelmäßige Besprechungen mit dem Betreuer, um den aktuellen Stand mit den Erwartungen abzugleichen und Missverständnissen vorzubeugen.
  
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Literaturrecherche didaktische Aspekte der Generierung] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja}\\Eigenschaften von Graphen anhand von Adjazenzmatrizen. Didaktische Aspekte der Generierung. 
	\item[Verbesserung Algorithmus Generierung (M)] \hfill \todoperson{Katja}\\Einbindung der didaktischen Aspekte und Anforderung in Generierung. Alternative Generierung mithilfe von Matrizen. Überprüfung und Aussortierung von Graphen auf Eigenschaften.
	\item[Implementierung Isomorphie] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Implementierung des Algorithmus zur Prüfung auf Isomorphie und Sortierung von Matrizen nach festgelegten Regeln.
	\item[Datenbank \& Statistiken] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\Erstellung einer Möglichkeit zur Sammlung von Daten zu generierten Automaten in einer Statistik. Dies soll den Vergleich verschiedener Methoden ermöglichen und häufiges Auftreten von bestimmten Strukturen/Eigenschaften erkennen.
	\item[Ergänzen der Quellen in Citavi und Sheets] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \\Neue Quellen und Bücher in Citavi bzw Google Sheets aufnehmen.
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \\Erstellung eines Wochenberichts mit Erkenntnissen, Anmerkungen und Quellen zur Übersicht für den Teampartner und die spätere Erstellung der Studienarbeit.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\\Erstellung der Tickets für den nächsten Sprint
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Sprint Planning \& Review am Sonntag, 14.11.2021 um 19 Uhr 
\end{description}


